[metal個朋友] Between the Buried and Me live stream

After having lost our 20th anniversary tour this year, we've decided to do something special for all of you. We are going to be hosting a weekend streaming event, playing Colors in its entirety! ⁣
These will be full band performances in the basement where we wrote the record in 2007. There will be two performances followed by Q&A chats for subscribers as well as a full discussion where we can answer anything you want to know about the record. ⁣
The streams will be free for everyone on our Twitch channel, and we will have some more details to be released in the coming weeks. Tag a friend and we will see you all virtually very soon!

⁣
-Colors Live: Friday August 7 @ 8pm EST 香港時間 Aug 8, 8am
-Colors Live: Saturday August 8 @ 3pm EST⁣ 香港時間 Aug 9, 3am
-Colors In-Depth Discussion: Sunday August 9 @ 2pm⁣ EST 香港時間 Aug 10, 2am
#btbam #btbam20 #btbamcolorslivestream⁣

twitch 免費睇
有興趣嘅記得睇

push
聽朝8點 第一場

無人覆 照推

岩岩睇完
冇諗過會有人開post

連登無晒人傾metal
連數band 名post 同core post都無埋

今晚果場太夜睇唔到

本身呢隊band都冇乜人講架啦，就算數名有排都未數到佢地
今朝捧過場算啦，佢個setlist又一樣既